做人輕鬆係咪應該mean啲好？

種有啲人鍾意mean9人而獲取優越感
啲人自我感覺良好啫
既然唔係真心朋友
覺得唔洗咁介懷

Btw唔好意思 借一借位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

係

對真心朋友就更mean啦
真話都唔敢講
真心指佢哋真心膠啊？

如果係改變唔到嘅事實
E.g. 外表 = 唔撚洗理 都係佢要獲取優越感

如果係改變到嘅事實
E.g. 性格/態度有待改善 = 可能係佢想你改善 而又唔識表達得好啲 所以mean9

結論：自行斟酌

做人放鬆啲

成日比人mean 好難輕鬆

你被mean完覺得難受 又何必故意將自己成為mean9嘅人

一切在於心態

睇對咩人啦 對住啲傻閪咪mean囉 分分咗mean完佢仲未get到做人mean啲好 要保護自己 除咗自己冇人會真心真意對自己

惡性循環
所以香港冇咩人肯做nice guy，連fake nice都唔肯

如果你想唔mean就唔mean 到有一日你俾人hurt番到時你要記得點樣保護自己 諗下仲需唔需要介意人哋hurt唔hurt

種你老母啊種
係總啊文盲
唔撚識字?你老師冇教你?

大多無料先鐘意mean

唔係架喎, 我哋成班會鬥mean
大家企到好埋互相爆對方啲閪嘢
mean撚到對方忍唔住出手
之後佢條女就要比班兄弟抽下水
然後到班女玩, 邊個忍住唔出手
佢條仔就比成班姐妹摑
雖然好癩但好爽

2 邊都做過
結論係 2 邊都一鳩樣

條命生成點 就有咩際遇
有人mean 但一樣有人 buy
但當你自己mean 埋一份 你就被排擠

做下把有咩問題？